連登有冇人玩開TRPG

一直想玩好多年，但係又唔知邊度有得玩
我大概明係玩咩，不過唔太清楚詳細流程
有冇巴打玩開又可以預埋我玩？

克蘇魯

一部計數機
一本notebook
兩粒骰仔就玩到

諗起旺角個阿叔
你有冇朋友陪你玩8個鐘呀
你d朋友狗唔狗閪呀

一直想玩深入絕地 但冇朋友

我自己比較偏向想玩dnd